唔係講笑，其實班差佬係咪真係撞鬼

一路睇緊live 對住無人地方黑旗 打盾
行下停下咁 無人追 無人要趕 好似忽忽地咁

做鬼都睇過眼

真係we connect
陰間都connect埋